大埔好食既海南雞飯

求推薦
唔想有伏

街市

星泰真味

紅橋

紅橋旁邊？

食過2次 幾ok! 有時佢成日都滿座 食唔到

呢間伏到跌河

唔水哂啲人去
咁我點去食正常野呀

哦！大埔超級城

間燒味鋪？

海南仔

陸宜居
隔離海南仔都ok

水門雞

上次食完返歸嘔到pk

唔係掛 .........

大明里秦國佬 又平又好食

秦國佬？？

雞飯嚟講發記係天下無雙

只食過粥咋 雞飯掂？

lm

佢入面啲飯仲正過粥炆豬手飯

吸引呀！ 要試喇睇黎

豬手飯幾錢

以前大元邨上面果間好好食，可惜執左

我淨係食過午餐 包埋凍飲都唔過50

上兩個星期食話間 水門雞 幾好食 食完咩事都冇

泰國佬啦
或者東江雞

而加上面仲有咩好食.........
上面間越南野極難食阿！

可試～

依家有兩間喎？
汀角路定廣福道？

銀針粉都難搵喇而加

係！
雖然自己自細就好怕食銀針粉，但我喺發記見到好多人嗌。
住大埔真係好幸福，實在太多美食了。

發記個個位而加都多左好多野食 每次去都有變化

汀角丶太和丶翠樂丶舊墟直街嗰一帶好多美味小店，要西式有西式丶要中式有中式，連韓式都有，不過好耐無行過去，唔知仲係唔係度。仲未計大明里嗰頭同熟食中心。

大埔人表示見到星泰真味
就大笑左出黎

假膠引負皮
等多啲人知道間垃圾
唔該快啲執
仲係日撚日都勁多食

勁多人*

真心 陸宜居 大埔墟三角公園 好食又大碟

下次去試.

真係好難食

Search左 好似好人專去食佢個海南雞飯

不過唔好中午 12,1 點去食 會好多人 同埋人地得兩公婆做 早d 晏d去好d

呢間支持送中喎

之前住果頭真係乜撚都有得食

所以無再幫襯過

大笑出聲

唔知有無靜左

賤種